有無人睇過一套叫《獸王星》嘅冷門嘢

最初只係因為鍾意KinKi Kids所以睇
後來慢慢又覺得其實都幾正 設定同劇情甚至畫都唔錯
但可能真係太偏 無聽過有其他人睇

好睇
但ending 女主處理有D怪

我都覺
死得有少少奇怪 LOL
但係佢d角色其實都幾立體 所以咁樣死左其實係幾可惜

有人話呢套係改自BL漫
third係幾型

LOL d人話呢套嘅真名應該係受王星
Third同Thor都係唔同類型嘅靚仔黎
但最後發現佢原來膚色唔係咁 我呆左